% -*- coding: utf-8 -*-


\chapter*{个人简历}

\noindent 姓名：张十三\\
出生日期：1903年6月1日\\


\myPara{教育背景：} 

\noindent
2012年9月-2016年7月\quad 南开大学\quad 某某学院\quad 某某学\quad 学士 \\ 
2012年9月-2016年7月\quad 南开大学\quad 某某学院\quad 某某学\quad 硕士 \\

%\setmainfont{Arial}
\myPara{硕士期间发表的学术论文：}
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Yu-Huan Wu}*, Yun Liu*, Xin Zhan, and Ming-Ming Cheng. P2T: Pyramid Pooling Transformer for Scene Understanding. IEEE Transactions on Pattern Analysis and Machine Intelligence (TPAMI), 2022.  (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子24.314)
	\item Yun Liu*, \textbf{Yu-Huan Wu}*, Peisong Wen, Yujun Shi, Yu Qiu, and Ming-Ming Cheng. Leveraging Instance-, Image-and Dataset-Level Information for Weakly Supervised Instance Segmentation. IEEE Transactions on Pattern Analysis and Machine Intelligence (TPAMI), 2022. (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子24.314)
	\item \textbf{Yu-Huan Wu}, Yun Liu, Jun Xu, Jia-Wang Bian, Yu-Chao Gu, and Ming-Ming Cheng. MobileSal: Extremely Efficient RGB-D Salient Object Detection. IEEE Transactions on Pattern Analysis and Machine Intelligence (TPAMI), 2021.  (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子24.314)
	\item \textbf{Yu-Huan Wu}, Shang-Hua Gao, Jie Mei, Jun Xu, Deng-Ping Fan, Rong-Guo Zhang, and Ming-Ming Cheng. JCS: An explainable COVID-19 diagnosis system by joint classification and segmentation. IEEE Transactions on Image Processing (TIP), 2021. (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子11.041)
	\item \textbf{Yu-Huan Wu}*, Yun Liu*, Le Zhang, Ming-Ming Cheng, and Bo Ren. EDN: Salient object detection via extremely-downsampled network. IEEE Transactions on Image Processing (TIP), 2022. (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子11.041)
	\item \textbf{Yu-Huan Wu}, Yun Liu, Le Zhang, Wang Gao, and Ming-Ming Cheng. Regularized Densely-connected Pyramid Network for Salient Instance Segmentation. IEEE Transactions on Image Processing (TIP), 2021. (SCI一区，CCF-A类期刊，影响因子11.041)
	\item Yun Liu*, \textbf{Yu-Huan Wu}*, Yunfeng Ban, Huifang Wang, and Ming-Ming Cheng. Rethinking computer-aided tuberculosis diagnosis. IEEE Conference on Computer Vision and Pattern Recognition (CVPR), 2020. (CCF-A类会议，口头报告)
	\item 刘云, 陆承泽, 李仕杰, 张乐, \textbf{吴宇寰}, 程明明. 基于高效的多尺度特征提取的轻量级语义分割. 计算机学报, 2022. (中国卓越期刊，影响因子5.402)

\end{enumerate}

\myPara{研究生期间主要获得的荣誉奖励：}

\begin{enumerate}
	\item 南开十杰，2022年
	\item 国家奖学金，2022年
\end{enumerate}
